啲 [瑜伽妹] 真係好好J

呢條片J左我十幾次.

求IG

樓主 00後

小朋友齊打JJ

何出此言?

嘩. 就爆喇

肯定佢係

浸大咪神都唔識好打極都有限

Carol

more

嘩.. 扯到硬晒..

正過全部咩IG女神.

你至少都10後

好出名架?

Sorry, 2018元旦日第1個出生既幸運兒正是小弟.

嘩. 如果有條咁正既女除晒衫做呢個動作.. 我應該點幫佢..

失蹤人口黎wo
你唔講都唔記得有呢個人

嗚嘩~~

原來係 Carol

Oh Carol 大家剝衫剝褲打出個咕咕

少女唔鋤愛阿婆！

好撚假，個動作！

下犬式係咪即係狗仔式

老左咁撚多

我可以

好想屌

瑜珈妹係好正，果次去ifc Lala lemon 買野都俾個電死，好多都fit到爆，同埋對飲食都有啲要求，瘦得嚟健康容光煥發識發光咁
唔似一般傻閪港女咁食曬屎咩都放入口又譚仔又掃街個身體好多毒素

磨牙

好撚認同

瑜珈妹d屁應該好香

睇過婚前試愛？

應該香過雞屎忽

娛樂圈臭雞係咪做瑜伽就可以洗底

DIU 屋企有佢當年本寫真...

ig呢

真 coffee 依家撈得幾掂

波大就是美

lm

最尾幾個動作我可以幫手

一個年代嘅過去

有無巴打有方法download到條片

浸E大神都唔識
唔怪得連登咁撚低質

一係做瑜伽、一係做耶撚，是旦揀樣

點止識，仲屌過，大波多汁玩到好多高難度體位，粒Lin仲係Pink，Lin頭好大粒好好奶，佢因為做開運動食得清淡，啲Gap汁好似蘋果汁咁清甜，佢打開一字馬俾我又奶又啜到雪雪聲，最後一嘢用我嘅巨龍屌到佢發發聲，佢話因爲安全可以任射，我最後將佢對腳放到上佢後尾枕，呢個體位明顯只有少數女仔做到，我可以feel到我頂到佢最深最入嘅地方，我已經忍唔到因爲呢個感覺太奇妙，我射嗰吓係feel到前所未有嘅吸力，佢好似想將啲精係咁吸入佢子宮，我條巨龍每射一下佢個洞穴就大力吸一下，呢種前所未有嘅快感，你地班柒頭叫十世雞都唔會遇到

我記得浸大Carol上完荷蘭叻個旅遊節目就即刻人間消失，佢啲英文係節目度俾人串到爆失禮死人

比link黎先

只有gay佬同C9至會理佢英文講成點

舊年代

新世代

死淨對奶！

依D先係波波

正過波波多多聲

當年2揀1好撚激烈

波波算老幾呀

現今咩IG女神，尾燈都見唔撚到啦

唉，王宗堯屌齊曬，葡萄

好想被佢對奶夾到我窒息

Coffee呢？

借用「毒菇BB」嘅精彩圖一用

點撚解浸大E神會咁多負評

咁好J都咁多負評

通常呢啲女人屁股都好大
又大 又白 又滑 又香 舔佢個屁股就最正
一邊狗仔式一邊大巴大巴掌打佢個大屁股
打到白裡透紅
一邊打一邊問佢係咪淫婦係咪成日特登搖個大屁股誘惑人
中出完再逼佢舔乾淨

瑜珈妹只係一個職業，性格一樣都可以係港女咁閪

利申：識過一個，我識嘅女之中最閪嘅一個

原來有up上YouTube

諗左好耐，同樣係E但點解carol對奶漲咁多

認唔到係Carol 個樣咁殘既
j過婚前試愛

當年飛釘演出

Dada都有

我成本寫真save左

痴撚線

Btw正阿餵

有youtube都唔識down咩

伯母準備

係你未踏入青春期岀過名

開post多咗我就明白一個道理-香港人羊群心態好嚴重

巴打一世行好運，好耐都會多謝你

我覺得依家嘅佢仲正

好正呀

後面條肥西係咪雅軒黎

初初仲以為係佢

0:06

彈彈波

你真識食

有套戀夏戀夏戀戀下有佢 都好撚正

唔講都唔記得係carol

的確係同一種韻味

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）

做左瑜伽妹係有加乘.好過淨係浪對奶出黎.

大奶瑜伽妹

跟過佢做瑜伽，真係好正

上堂？

嗰排好多大波妹
又dada又阿旦又E級超蓮又浸大E神
J到虛脫咁滯

係

諗起都扯

當年有位巴打好似講過佢同CAROL係有關係
亦都間接承認過佢好似有過BB

利申: 不代表本人立場

腳指好7

可惜近視，除左眼鏡睇得唔清楚
但埋黎幫我執動作真係

學生妹同瑜伽妹二選一，大家會選？

佢見到你扯左點算

性愛瑜伽

推

女仔玩yoga玩得耐身型真係堅正線條超好

新題材

Pish

我終於明意淫點解

浸大咪神

一條女點樣「包裝」自己真係好重要

嘩，想膠化我個高質post

好好J

後面個肥婆

嘩

好淫

真波